像水一樣

急